蘋果A1: 元屯荃變死城

【A1頭條】元朗鄉黑白衣暴徒無差別襲擊傷人，大批探員昨日凌晨包圍暴徒聚集的南邊圍村，但擾攘數小時後竟然零拘捕收隊。整晚白衣暴徒一直手持鐵通在村外踱步，但元朗區助理指揮官（刑事）游乃強稱不見有人持攻擊性武器。警務處處長盧偉聰昨午聲稱「跟黑社會勢不兩立」，實情卻對制止暴行毫無作為。昨日流傳黑幫暴徒再次出動，令元朗、屯門、荃灣及沙田等地區氣氛緊張，中午後YOHO Mall及V city商場店舖提早關門，元朗大馬路一帶大部份商店紛紛拉閘，全城因警察縱容黑幫暴力，瀰漫一片恐慌。

幾千萬生意

撐警冇聲岀 我最開心

無生意點收佗地啊? 黑社會食蕉啦

每日都咁睇下捱到幾耐

dllm真。焦土兵法

仲有天水圍呀屌你

林鄭成功戒嚴

希望持續到政府做野
唔好三分鐘熱度
必須打長久戰

身為一個荃灣人，除咗何妖嗰道之外，我都唔知關成個荃灣啲商場舖頭咩事 過咗成日都唔撚明白

林鄭捉蟲入屎忽。諗住用老黑嚟嚇下示威者，結果變相戒嚴

乜撚野警不作為，根本警黑合作啦
講警不作為反而增加市民對警察需求嘅心理
蘋果又維穩

綠楊坊

今日荃灣商鋪關曬門？

今日唔知邊到係咁吹風話會開大片,個幾區先謝,聽日冇風吹應該又會開返全日

唔止啦屌，其實千色店、華都、荃昌、豪輝打落到熊貓酒店，跟住去返荃灣廣場、荃新天地，連灣景、如心都好似有舖頭落埋閘。最撚唔明白係連愉景新城咁柒多人都可以搞到全部落曬閘，我係真係唔撚知道做乜鳩

係呀屌

大家仲唔快d吹多d風 一陣全港都咁樣 睇下d商家有咩講

幫港戒嚴

其實好事黎

[member]ifc都拉閘，咩人做緊野你自己諗下[/member]

巴打荃灣人？

其實好喎，最好多d傳依d消息，搞到佢地唔敢開鋪。自然賺少左錢，我唔信班大商家會唔出聲。當班大商家損害到自己利益一定會夾埋出聲吊鴆政府。我知道咁樣實會對d小店好大影響。

日日搵人錄下音又有得早收工

地產商都食蕉，樓價跌，舖租跌，遲下齊齊要求減租
新地高層肯出手未？如何建立全港市民信心？

好野黎， 全港戒嚴
之後就唔洗限住 六日先出黎行

總商會已經出咗聲，要高官問責、同成立獨立調查委員會
商人永遠最重視利益，政府帶頭玩焦土佢地驚過我地

佢之前又放過風話局部戒嚴，而家佢算唔算(自己覺得自己)贏咗

其實係唔係個方向要去依邊諗諗，搞到嚇怕自由行，旅行人士，佢地d代表自自然然出聲

阿Sir做野唔使你班商家佬教。

好乜撚， 今日試下水温成班港豬就露哂底

黑社會吹下風都淆哂底， 幾個區就罷市戒嚴咁既款，612三罷都無咁齊心

港豬請正視你地恐懼既本身， 再係咁既心理質素點同港共政權鬥

自由黨又有新戲上畫，二世祖兩兄弟，孽瘤係時候出來屌鳩淋病

露哂底，幾個fakenews同錄音咁淆哂底
怕老黑仲多過怕無自發無民主

其實 沙田將軍澳 馬鞍山果d 地方已經係陀地收
全部大集團+ 領匯地頭
賣走鬼都要商場收左皮先

但西北真係....
黑社會仲搵到食

捉蟲

怕無自*由

原來出左聲

可能係好事，逼到啲商家佬錢都搵唔到佢就覺得痛
痛就會出聲。

同埋要同時搞鳩林發耿，都係一個大仆街

總之大家一齊傳播消息就岩啦

希望係咁，不過真係未見過荃灣靜到咁，除咗打風同沙士

佢屆屆自動當選

啦依d咪真係阻人搵食囉

成區呀 幾個區冇人開鋪呀

人地示威隔離鋪仲開緊邊夠藍屍焦土式阻人搵食

藍線開口埋口打示威者

你地黑社會黎架

咪扮正義之師啦

荃灣人
今日荃新天地靜到仆街

白色恐怖 做到咁
唔理你咩人 都會想逼政府做野

建制派成功爭取佢地口中既分區戒嚴

唔知聽日仲有冇人傳呢D消息呢?
其實真係好危險,所有商戶最好唔好營業

自己搞死自己地頭，俾個叻

百利而無一害 打工仔又可以提早收工

話驚白衫去荃灣護何妖

其實呢扣係邊個冷氣軍師諗出嚟
又幾好使喎

真係夠膽 抵我哋課金近日蘋果 真係做咗好多嘢 開始高質素

荃灣都幾撚大其實 但係出到海皮啲商場都落曬閘，雖然一嚟驚西鐵，但係

成個荃灣都靜到仆街

真係唔明仲會話好， 港豬既心理質素露哂底，fakenews加幾段錄音，香港幾個區就變戒嚴咁。支聯辦上環36槍就無人理。
612 罷工都無咁齊心 ,香港人請正視你地既恐懼就係恐怖本身。下次黑社會吹風邊個去金鐘就斬邊個， 係咪就無人出去？
當然仲未去到咁盡，但請正視你地今日既恐懼係怕d乜？

所以727去元朗，佢哋驚到震

荃灣靜撚到呢
南豐中心入面附近下畫六點幾嗰陣無咩人咁
十間有七間落哂閘
個商場幾耐無見過咁靜
行到過荃廣一鳩樣
平日人山人海嗰啲交通燈位得小貓三四隻

吖係數漏咗南豐同中染

屯元天我唔熟路管唔到
班牛屎佬敢搞荃灣我地一定同佢死過

笑左今日 兩點幾係度吹風 等風黎
結果風就無黎 人就走晒

打風都冇咁誇
今日係全部商場如臨大敵咁

巴打你又係荃灣撚

我志願係做一個警察

咪臭屄，真係咁大個仔都未試過見到咁

係咪又可以賴佔中喇 呀唔係 示威先啱

南豐連kfc m記都早收

買yoho真心慘
都唔知搬唔搬好

Sorry 碌緊個mon個陣唔小心負皮

知唔知幾個街市點
收哂閘？

呢啲喪心病狂既五毛、土共、腥講人唔係好撚鍾意「和平」、「寧靜」既咩？牠們開心啦，咁撚鍾意黐大陸人、共享中共國人的榮耀！

一 消息傳到上中國個個話亂唔敢黎
二 商家佬都開始唔信黑警
成件事太多證據 佢地開幾多記者會都無用
應該keep住個勢

正苦已經連僻謠都廢鳩事
今次仲大撚獲過盲搶鹽下話

巴打岩呀

梗係重要啦,
成區得返警察返緊工,振興元屯荃經濟靠佢地
拉人?咪玩啦,人影都無隻

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

哩度過億

原來黑社會先係真焦土

勇武打到d商場收哂 全民罷工

光復香港

勁撚過十號風球

原來局部戒嚴係咁樣玩法

宜家個個都調轉諗
係你班差佬唔做野 搞到我地要自己救自己
反多兩錢重

害死老婆

福來邨冇乜嘢，楊屋道同街市街我唔肯定，可能真係有檔早收

荃灣先係最唔明發生緊咩事
差唔多大半荃灣商鋪都落哂閘

其實除咗荃豐何妖嗰道，我相信絕大部分荃灣撚都唔知琴日成日做乜鳩

9點幾去何妖辦事處睇野
綠揚坊 地鐵站 荃豐好多鋪頭閂晒
得返ok 7仔 爭鮮果啲有開
真係奇景 打風都無咁勁

巴打你又係荃灣撚？

原來兒登都幾多荃灣撚

地鐵站嗰邊有何君堯office
西鐵嗰邊就係驚牛屎佬沿西鐵/示威者沿天橋系統殺過去(應該係
同埋見附近商戶收鋪你驚唔驚先咁咪連鎖效應愈閂愈多

自己製造白色恐怖

證明個威力好大 而我地要令佢keep住咁樣 最有錢個班冇錢賺就會屌政府變相企左係我地呢邊

綠楊得番萬寧同唐記有開

失覺失覺 咁兒登真係幾多荃灣撚

坐喺屋企就可以光復

好似屯元天撚最多

8點幾成個荃豐得返黎參觀何妖狗竇嘅人

銀行商店拉閘 「靜過十號波」

【本報訊】白衫暴徒前晚在元朗街頭及港鐵站見人就打，不但嚇怕小商戶，連大型集團亦罕有發出內部通告，告知員工將可能有大事發生，提醒他們盡早離開。多間銀行機構及連鎖商店昨日在新界多個地區提早下班，亦有大型廠房提早接送員工離開。有酒樓晚市訂位全取消，估計生意額損失達四成。

市民fb設自救群組
有元朗居民稱，昨中午見到商舖相繼拉閘，擔心區內會有更嚴重暴力衝擊，因此午膳後在超巿購物提早返家，直言前晚事情令他對警方執法失去信心。有新界西市民在facebook組成「屯元天居民自救群組」，有人直言「靜過十號波！十號波仲有人去睇浪啦！今晚乜都冇」，亦有人留言「屯門市廣場平時萬人空巷，𠵱家得返住戶同保安，好恐怖」、「搞到人人都怕出街，真係好灰」。

位於元朗工業邨宏樂街18號的香港雀巢公司廠房，中午後開始有廠巴接送員工離開，亦有的士應召駛入廠內，有職員稱上班下班均要乘搭西鐵綫，高層恐再發生傷人事件，已要求員工下午2時前離開，在巿區行駛的貨車亦要召回廠內。有日本資生堂員工上載一幅內部通告圖片，指網上有傳屯門、元朗及天水圍有可能發生不可預計的事情，為員工安全着想，元朗及屯門所有分店提早於下午2時後關門，並會制訂突發事件方案予員工應對。

一間酒樓昨午5時半便關門，經理表示晚市訂枱全被取消，惟有提早收舖，全日生意額損失四成。他指午市仍有人到酒樓用膳，但比平時少一半，形容市況比新年更慘淡，完全沒有人外出，儼如死城。另外，《蘋果》昨日致電肯德基外賣熱線，職員稱元朗、天水圍、屯門區暫停外送服務，原因是「話有封路遊行喎」。

問左公司一個法律 VP
因為好多都驚保險唔賠第三保
所以放人就風險仲細 同 損失最少

留係屋企光復荃灣

大家日日吹風
吹足365日 吹曬18區

正

其實蘋果個大方向都係指責警察矛頭指向政府
我諗緊我哋係咪都唔應該去元朗大遊行 而係應該將矛頭對準警察同政府
在增加政府同警察嘅壓力 捉黑社會呢啲事畀番佢哋做啦 唔好畀機會佢哋三面夾擊
九月開學 時間唔多了
全城恐慌咪由得佢囉 咁樣即係全港戒嚴
樓價股市跌跌跌 雜種個銀包都一樣跌跌跌
佢到時候綁起林鄭嚟打啦 唔好忘記佢家族喺香港嗰幾套億萬豪宅

實在太心涼

周圍斬人邊個敢返工

當比連登仔笑足5年既佔中3子定罪入冤獄 (戴耀廷教授)
「串謀作出公眾妨擾」、「煽惑他人作出公眾妨擾」及「煽惑他人煽惑公眾妨擾」
何君妖領頭直情動員吹雞「嚴重暴力傷人」唔係唔會拉呀

推到林鄭要交人

坦白講，我覺得荃豐，華都，昌安，昌寧，豪輝呢幾個商場真係

同埋我都係未數荃錦，富華，舊八佰伴

重有荃景圍嗰堆，海濱，海灣，爵悅庭同埋全城匯海之戀嗰啲

荃灣真係好多商場，好多天橋

荃豐果幾個商場唔買電腦野真係無咩好行

唔好話黑警重唔重要啦 佢地帶頭拉閘 商舖又邊夠膽冒風險做生意，今日考驗既唔係市民 係啲黑警，哩啲時勢拉幾隊防暴巡街就值得讚

屌最撚頂唔順係啲怪味，幾個商場個抽氣系統咁多年都係咁撚垃圾

無人會信黑警架啦

光復香港
時代革命

如果你係老闆嘅話一樣落閘啦
班白衫分分鐘衝入你舖頭亂斬亂嘔棍

靜撚到仆街 靜到落街都有啲驚 未見過荃灣咁靜

我諗呢幾日荃灣都會繼續咁靜

買console game 會去既
食嘢寧願去路德圍

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

荃灣都幾撚大其實，有啲商場同荃豐何妖嗰道離天隔丈遠都鎖曬舖，其實都有啲白色恐怖

見到今日港九新界咁多連鎖店提早收舖，出現嘅白色恐怖，我覺得嚴重程度可以比美琴晚元朗黑夜事件，白色恐怖令到市民為咗自身安全唔敢再作出任何反抗，對住日後嘅不公義事件都會借鑑「元朗黑夜」而自保...
變相更少人會反抗，示威表達訴求。

所以大家唔好比中共嘅奸計得逞啊！
發夢都要去元朗！！

Ching識波

由當初第一位梁先生為左反送中自殺引起全城悲嗚 到今日再有同路人犧牲 係咪得我仲喊緊

有無巴打可以幫手推下post 又有同路人犧牲 大家好似慣左咁.....

今日大部分鋪都唔開 好彩仲有百佳同euro gogo 唔係屎都冇得食 不過起碼0 大陸哩先 冇人攞gip 撞鳩你

長期咁 令所有人好憎班白衫佬

其實真係好似周星馳果套功夫一開始咁 斧頭幫出到離啲警局都閂曬門

聽日照常返工啦

光復香港 時代革命

全民頭盔月

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

光復香港 時代革命

組織裝備人馬 保家衛族 護我荃灣

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

組織荃灣自衛隊

唔係講笑 葵芳新都會嗰邊都有舖頭一早閂咗 勁白色恐怖 明明都唔太關荃灣同葵芳事

葵芳更加唔知咩事，荃灣都話因為何妖office

撐警話香港要穩定個班人去左邊？

一鍋堂終於可以唔洗排隊入去食

如果再多一次 我估新界經濟樓價會崩潰

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

各位大大 幫手推爆佢

諗多左

我都係荃灣撚
諗住搭mtr反屋企 一出站 嚇撚死我 第一句爆左句 嘩 發生咩事 冇人既 死城黎

港共支共不嬲鐘意玩白色恐怖
不過依舖佢哋玩唔起囉
試吓繼續咁樣落去 班商家佬都出嚟遊行變勇武啊

無人覺得背後有好大勢力可以搞到咩?
商場講緊每日幾百萬生意喎

無可能咁樣吹風就唔開嫁喎

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

今日有人吹大雞既話係咪又可以唔駛開工

死黑警係咪要搞到香港死先開心
保護市民？我呸

香港警察形象正式收皮

天水圍遠到連報紙都唔想賣

如果再試多幾日，就唔係剩係總商會出聲咁簡單，你估李生四叔會唔會肯因為班牛屎佬日日唔見錢

喂，個副題都幾爆。

鄭若驊無申報安樂股份？！

幫港出聲個page無講過元朗
剩係skip去何君堯辦事處俾人破壞

光復成功

變相三罷

希望有機會A1係
警黑狼孭為奸
搭膊頭圖有講有笑

連康文署都唔信黑警要提早關場，黑警公信力應該跌至0

班商家去譴責牛屎佬未

時機已過
係人都知黑警放班白衫狗
唔拉番一百幾十落重charge大搜捕都幾難挽回信心

我諗呢幾日成個新界都會好靜
隨時見到幾個著黑衫/白衫嘅人就會嚇到舖頭落閘

唔駛做生意了

係咪荃灣返工啲人住喺元朗同屯門多？

衰過沙士

根本係想嚇走D人，等728得番好少人遊行。

雷教授有無出黎講兩句

平時唔係好撚鍾意計數

威力仲勁過打8號風球

淋病上台嗰陣天水圍已經被獨立咗

推

開舖嗰啲住囤元天？

721有片俾大家睇,真係打上黎警察係唔會即刻到場所以有咩就靠自己

尋日晏晝四點荃灣好多人喺街喎

警不作為 黑幫肆虐

元屯變死城
係對警察失去信心表現

錯，呢個正正係佢想達到嘅後果

因為琴日警力係異常地少
佢係有心製造白色恐怖

越多鋪頭閂門越證明到冇人相信警察相信依個政府

如果入面多員工住屯元天咪解釋到囉

連荃灣街市附近都好多鋪6點前收鋪

天水圍無人理

千色店冇落閘，照開門做生意。

一巴巴咁車落佢地度

睇下班狗

邊度幫你地

風繼續吹，不忍遠離

黑警黑幫依下真係靚助攻

支持繼續閂舖 罷工 以保員工安全

新鴻基

啱啦, 還要保衛自己家園呀嘛
依家好安全啦
(不過連自己都冇陀地收)

佢地會話暴徒激嬲黑社會

之前放風話戒嚴原來係呢個意思？

講係咁講，但係屯天元戰友日日人心惶惶

朋友返餐廳成晩得個企

分區戒嚴

我要求唔係好高

起碼有廿條友係馬路行個圈先

黑社會尋仇變左打個電話就算數

我睇到覺得好開心，最好今日又有

200萬遊行 港島鋪頭照開
200個白衫 3個地方拉閘

我覺得警察唔做野對我人生安全極有影響

嗯

要不斷出文宣讓全香港淨係知道 黑幫同黑警勾結搞死經濟民生

真係打而又拉唔到人嘅話...又一球助攻
商界仲唔屌到差佬上天花

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

元朗可能真係會驚 屯門撚表示wtf
最好日日咁玩

繼續宣傳
繼續死場

Yoho

青衣城都有收鋪

繼續吹啦，焦土指日可待

元朗獨立左比黑社會管理

元獨

黑人問號

區外人問一問 藍係乜
我認知個度係最安全

成個班底都係垃圾諗埋d屎橋元朗單嘢真係本港有史以來最大香港政府恥辱

食蕉? 你就食蕉喇
人地有維穩費收，咪又係我地一齊出俾佢
cap完水再對付我地，做老細做到咁，香港人真係

可以拎正牌全香港戒嚴啦, 快撚D啦. 取消一國兩制, 充公全部資產

藍絲廢老生活地方，雞竇同賭檔集中地，攻擊力一般，但全部藍絲

可能有舖頭 d 員工住元朗/屯門，隔離舖見到落閘又落埋，再一傳十

文宣應該扮藍絲發撐警言論

唔理政治，政治都會扑濕你
荃屯元天既廢老藍屍全部走唔甩

令佢地恥於藍絲為伍

尋晚六點幾荃灣地鐵站竟然冇乜人，去愉景條天橋啲人仲少過夜晚十二點

借力打力 得閒做下屯元天早收工

咁要日日都有風吹有人想劈友

咁新元中呢 商?

幾時到上水
諗起班水貨客藥房比人搞就扯晒旗了

今日繼續？

呢個時候真係要大力宣傳
黑社會橫行香港
警察默許 政府漠視
香城變死城 樓價股價勢必暴跌

可能最後係見有遊行，人多應該安全先敢做生意

阿姐電話錄音就講「一係今日，一係聽日入元朗執你地」, 即係今日23號仍然高危

驚白衫之外，怕咗班弱智犬亂圍堵搞亂啲商場

屌你哋快啲繼續放風，錄啲假錄音出嚟啦

認真
我都唔覺得荃灣人會覺得呢單嘢關荃灣事
但又真係冇晒人

今日開片？

有冇長輩圖？

我屋企有啲本身撐警嘅c9而家都唔撐 驚到傻

多謝班白衣。香港一日，唔知唔見幾錢

警黑合作 有哂相片同影片
嚇都嚇死班撐警既人啦

好成功

如果日日都係

都有可能

唔吹大啲 啲人唔會罷 總有啲奴係想精忠報國

日日都係咁
一定交人出黎

update(23/7 10:51)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)大肚婆被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

全個新界西北，萬眾一心，
投下對政府、警方不信任一票！

黑幫幫手罷工，謝謝